跪求馬會神醫地址

小弟份工已經有三封警告信，再收再可以898，真心拜託求有各位大佬求小弟一命，黎緊簽新合約，萬一收多封真係會係咁先

萬一 蚊人工？

差不多

快走

其實太遲..

份工好重要架師兄....小弟我衰衝動，以加仔細老婆嫩，份新約人工有1萬6，所以.....

1萬6 敢生仔 3萬都唔會諗 驚害左佢
祝君好

真係咁重要就比兩舊真係搵個醫生睇

師兄.....我都好後悔當年自己何來的勇氣做環保戰士，所以以加真係兩頭不到岸

原本5號要返工但係因為拜山所以冇返工但係紅日
如果以加拎到，3千蚊又點話

銀行有幾錢？all in 利物浦啦

那有錢，全部比老婆架，再問老婆拎

5號射波，你果日唔睇

黎到20幾號先黎問

抵比人炒啦

我一直都有搵，我搵到心灰意冷，無計可施先上黎問大佬.......

嚟到呢個地步，過咗咁多日，多多錢都唔會有醫生簽比你。
你學定整原子印算啦

睇黎神仙都救5到我.....

感謝大佬

淘寶果D好雞喎，弱勢智都知你玩野.....

5敢買一定出事，我怕比人以為我玩野